17區區議會可否聯手向武漢發出旅遊警示？

如題，呼籲政府用緊急法向支那發旅遊警示都得

一嚟提醒市民小心，好明顯真係大爆發中
二嚟加大壓力逼政府做嘢，新年一車車支那人落嚟香港

呢個政府政治正確到口罩都唔夠膽叫市民戴，唯有影子政府做嘢

同意就正皮幫手推下

推

Okay 喎，去港飄圈同微博傳開佢，咁啲尊貴的天朝遊客就自自然然會杯葛晒17區，自動將自己隔離喺大嶼山

輿論好多方面都會有好處，可能班支那人真係會杯葛我地

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

執政意志出現喇

直頭要向深圳河以北發旅遊警告啦

推左先
做唔做到係另一回事

咁都正

up

架空現有政府 先係正確玩法
雖然係體制內 但係可以跳出體制
雖然係本垃圾基本法之下 區議會無實質權力
不過區議會係有民意授權架

武漢唔係國家
係應該要向中囯國發出旅遊警告！

日日有新玩法，留名睇區議員辭職